% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
% If you use beamer only pass "xcolor=table" option, i.e. \documentclass[xcolor=table]{beamer}
\begin{table}[!h]
\centering
\caption{Principais laboratórios de pesquisa especializados da FGA}
\label{tab:lab_especializados}
\begin{tabular}{|l|l|c|}
\hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{nº}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{Denominação}} & \textbf{Capacidade (postos)} \\ \hline
1                                                         & Laboratório de ensaios de móveis                                  & 10                           \\ \hline
2                                                         & Laboratório de analise instrumental                               & 5                            \\ \hline
3                                                         & Laboratório de tecnologias em biomassa                            & 5                            \\ \hline
4                                                         & Laboratório de Engenharia e Inovação (LEI)                        & 20                           \\ \hline
5                                                         & Laboratório de Acústica e Vibrações                               & 5                            \\ \hline
6                                                         & Laboratório de Mecânica Computacional                             & 5                            \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}